dinner.......

呀b今日清清地

好健康

唔搵我一齊食

black human questionmark

咁有恆心
一定瘦到啦羊b

晏晝食左好多飯 sad

Diu nei

U FIND ME

When?!

NOW

夜已深

夜已深 我心思思 你的豐姿只想妳便是我的天使

做乜撚

學友bb

why ungood？歧視？

我愛你

認真問
樓主係咪有心減肥？

只係想用過來人 講怎樣減才有效和快

好!!!!!!!

YESSSSSSSSSSSSSSSS

講啦